[Lenovo公司] moto z play用左一年半，電量一晚歸零

有冇巴打有相同問題，又要維修？？

年半 電池老化 死電 好正常wor

我部moto z都頂到喎

3清 試下

z play1年。。日日都仲可以sot8個鐘以上

雙wipe冇事，完